如果新工 呢個offer你轉唔轉?

新工:
部門會少啲人
即係預計會忙啲
人事未知
title 升
人工多一皮
bonus 就唔知 比較唔到

舊工:
有啲task 我唔係咁鍾意做
工作量可以接受
人事okay nice
唔太鍾意老細成日射哂啲野比我地做 自己扮

新

打工只為糧

多成皮 轉啦

就咁睇就揀新

你自己都揀左
咁我順你意答下
新工啦

多一皮仲問
返工為咗份人工
有好同事識到朋友係bonus

多一皮仲要諗

一個月多一萬
一年多12萬啦喎

我就好簡單，如果新工有靚女同事就一定轉

三兩千都話諗吓
多成皮仲可以有咩諗

魚唔過塘唔肥，你話舊公司肯比返新工既offer就諗吓姐

老閪都新

人工比得高，有古怪
老闆表示：香港人時薪只值$32.5

係咪番5日先
係就根本唔洗諗多成皮

跳出comfort zone

多一皮都要諗你本身搵緊一百萬一個月？

仲唔夠衰? 哩D 工爆鑊係時間問題

你個行bonus佔人工多唔多先

我新工多6000 都唔諗即刻轉啦

每月多一皮
有無bonus都無所謂
你舊工就算有都比唔到12萬你
老虎蟹都轉

照咁睇雖然工作量可能會多好多
但人工多成皮都值得轉既🤔
加油啦☺️

Back office 2年先上一上
定sales role 年年上好?